# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014-2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-unionfilesystems\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-26 09:25-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-21 18:01+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-unionfilesystems/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add filesystem"
msgstr "新增檔案系統"

msgid "All."
msgstr "全部。"

msgid "Branches"
msgstr "分支"

msgid "Create policy"
msgstr "新建政策"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Edit filesystem"
msgstr "編輯檔案系統"

msgid "Existing path, all."
msgstr "現存路徑，全部。"

msgid "Existing path, first found."
msgstr "現存路徑，最先找到。"

msgid "Existing path, least free space."
msgstr "現存路徑，未用空間最少。"

msgid "Existing path, least used space."
msgstr "現存路徑，已用空間最少。"

msgid "Existing path, most free space."
msgstr "現存路徑，未用空間最多。"

msgid "Existing path, random."
msgstr "現存路徑，隨機選用。"

msgid "Filesystems"
msgstr "檔案系統"

msgid "First found."
msgstr "首先找到。"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Least free space."
msgstr "未用空間最少。"

msgid "Least used space."
msgstr "已用空間最少。"

msgid "Minimum free space"
msgstr "最少未用空間"

msgid "Most free space."
msgstr "未用空間最多。"

msgid "Mount options"
msgstr "掛載選項"

msgid ""
"NOTE: The changes won't take effect until you've restarted the system or "
"manually remounted the filesystem."
msgstr "注意：所做的變更將不會生效，直到您重新開機或手動重新掛載該檔案系統。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Newest file."
msgstr "最新檔案。"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Random."
msgstr "隨機。"

msgid "Read-only."
msgstr "唯讀。"

msgid "Type"
msgstr "型式"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Union Filesystems"
msgstr "Union 檔案系統"

msgid ""
"When the minimum free space is reached on a filesystem it will not be "
"written to unless all the other filesystem also has reached the limit. "
"Format: {amount}{unit}. Allows the units K, M and G."
msgstr "當一個檔案系統未用空間降到最低限制時，它將不會被寫入，除非所有其它檔案系統也降到了最低限制。格式：{數量}{單位}。可用單位有 K、M 及 G。"
